唯唯終於唔小心爆響口

大家呢排都辛苦了 笑得出就笑吓啦

終於

保護唯唯

我地已經失去劉馬車啦

佢為香港付出好多

唯唯一直都走咁前

「七黑」團結打倒白色恐怖

又篤灰 收皮啦

我無嘢講我有權唔解鎖我要見律師我要飲水我要食野我要去廁所我要投訴你唔好凶我

唯唯 馬車

個日全靠佢

痴線！零改圖直接影個 mon
煮死唯唯了

唯唯原來有份攻

原來

國父勁fight!

一個都不能少

我無野講

競徽哥好野

個樣殘左好多，實好多野顧慮緊

三毛又篤灰

喂 大家都知你有心
但依啲野唔駛講出口
仲要係電視講 搏拉咩

加密呀

感謝唯唯

唯唯
邊一集?

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

卷紙巾....

我地唔可以再失去多一個香港之子

唯唯我愛你

連樣都唔遮

又篤灰

唯唯

唯唯當日有冇份爆玻璃

不割蓆 不篤灰

樓主我屌你老母

樓主篤灰狗
唯唯要記得 我無野講呀

緊係見馬車比人拉左

一早講咗咪督灰
樓主

樓主係鬼

放上d藍絲page
順便講埋tvb嘅人其實暗中撐示威者

保護義士保護義士
唔好亂share出去

唯唯幕後支撐住我地，仲教我地爆玻璃

又一個義士犧牲

樓主篤灰可恥!!!!!

唔怪得知塊強化玻璃都撞得爛

夠膽上電視講呢d

屌你老味咁多正評
痴線？

好少藝人可以行得咁前

懂我的自然懂

辛苦啦唯唯

唔好推啦

鬚都無剃呀

唯唯走咁前

[img]https://na.cx/i/wCVSPq1.gif[/img]

軍師

屌你搵左幾耐

個樣好頹 希望佢好好休息
辛苦唯唯了
人民英雄！！！

我冇嘢講

梁義士

保護義士

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

佢已經幫左我地好多 衝又衝最前
唔好再推 我都想佢保住份工

抵制TVB廣告客戶 第二波：Trivago, 幸福, 艾詩

真係覺得連登仔愈黎愈ON9
唯唯用條命黎發聲，你地呢？
淨係識得係到篤灰，又唔上前線，又唔去遊行

你地篤夠灰未

點解無人教佢講發夢咖
佢講唔知真偽都有啲危險

你地夠味啊，係咪想害死唯唯。香港無幾多人好似唯唯咁緊為市民發聲，你地害死左佢就無架啦

咪就係 又話唔篤灰 講一套做一套...
香港人唔配有勁fight

唔好再推啦

辛苦唯唯了
大家唔好再推

點解要草木皆兵？
係咪用錯成語

多謝你，笑左一笑

令警方以為一個二個行街嘅都係義士

笑撚左

連仔快d del post ar

見義勇為 梁烈唯

牙唯語帶雙關，我知佢一直都係身在曹營心在漢

敬徽，多謝你為香港人做了咁多

嗰日真係多謝唯唯

好擔心你呀唯唯
香港人欠你嘅真係太多

又擺我上枱

我愛唯唯

推

Btw CCTVB

我冇野講

啲人用架垃圾車撞落塊玻璃度，撞左成個鐘先撞開，手法有幾專業呀？

我好感動

點解我無呢隻公仔圖既，你係邊度搵架巴打？

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

原來係tvb教，出事啦